一些人担心，如果火灾越过边界，他们的家园就会受到威胁，或者烟雾会损害他们的健康。 我们如何才能燃烧我们的方式，走向更美好的未来|Ula Chrobak | 2020年10月2日|大众科学 
 更重要的是，我们对外面潜伏着什么东西的意识已经突飞猛进——特别是当涉及到我们周围最大、最危险的物体时。 世界空间机构正在寻求使一颗(无害的)小行星偏转 
 这意味着支持生命的所有能量在历史上都是由光合作用生物提供的。 日新世的黎明-第90期:绿色的东西|夏季禁卫鸟| 2020年9月16日|鹦鹉螺 
 尽管“深蓝”被精心地从头到脚编程来下国际象棋，但这种方法过于耗费劳动，过于依赖明确的规则和有限的可能性，无法在更复杂的游戏中取得成功，更不用说在现实世界中了。 DeepMind最新的人工智能程序可以让自己做出所有正确的决定 
 该社区的边界是大学大道，快乐溪，唐宁街和第8街。 丹佛:酷儿社区在那里有一英里高| lgbtq编辑| 2020年7月14日|没有直人新闻 
 这一举动永远地封住了他对酋长的感情，把它与战争、暴力和枪联系在一起。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他们出生在51个国家，说59种外语，但他们似乎被同一个目标和决心所束缚。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 双方因互不信任而被绑在一起，最终把自己绑在了严格法律的桅杆上。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 从2012年到2013年，有31人离开奥胡斯前往叙利亚作战。 美国可以向欧洲学习如何对付恐怖分子|Scott Beauchamp | 2014年12月15日|每日野兽 
 这势必会削弱公众对警察的信心。 伊德里斯·艾尔巴谈埃里克·加纳《我的曼德拉》和卖大麻给戴夫·查普尔|马洛·斯特恩| 2014年12月6日|每日野兽 
 同月十三日，他们将一个家里有两个信徒的人绑在木桩上要活活烧死。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在梳妆台上的一叠精致薄纸里，半藏着一本紫色小牛皮纸装订的小书。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 在辨别谁应该对谁讲真话方面，许多孩子就像野蛮人一样。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 这些军官必须靠自己和仆人的勤劳，为自己和家人提供食物和食宿。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 一群疲倦的绵羊在路上啪嗒啪嗒地走着，被绑到牲口棚去了，眼睛沉重，轻轻地咩咩叫着。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德